為何一致認為行之有效既「漆彈」從未出現係抗爭現場？

今日睇品蔥，發現有個post建議香港示威者對防暴用漆彈，仲叫人forward去連登，其實我地已經講左好耐，成本低效果好，暴力程度低亦可以得民心，但係點解從來冇出現過係抗爭現場？

Push

push

距離問題

因為冇人講製作方法?

因為太難買定太大件怕俾人見到?

有呀

係囉 鬼佬都有講
錢問題?

理大一役整左好多嫁

個個po都講然後個個po都唔理

人地就企撚定定比你掟
香港就五十米開外鳩放催淚彈 你話呢

10.1都好似有好多

推

Push ，po埋教學

入左佢地射程範圍around 20~30米入面掟任何野佢地都會開槍

如果真係有機會中，咁點解唔用高殺傷力d

班大佬無落場，梗係覺得現場無

選擇性失明
不如手渣漆彈 等狗返到廿米先用咪得
畫面靚啲

好明顯好多未落過場
個人經驗 難拎 其次重
第三同樣射程點解唔火魔

你可以試下拎一大袋水遊行 仲要跑
放書包又易爆

之前有人整左個發射器
20-30米...

佢地應該仲覺得警察有好人

火魔同佢一樣距離
一個火魔唔中都要停
7彈唔中 等比狗咬

軍師，個發射器擺係邊？係路中間？

佢一定唔會射低你之後咬你
而且其實有人整無人用（到）
自然少人整

正解

一人幾粒當雞蛋用又得唔得呢？

同埋想問下有份push既人，會唔會幫手帶多個防水袋+水彈+打氣枝野+漏斗+水+顔料去？

年經post
人地外國50米俾你企定定掉
香港？300米外催淚彈橡膠彈
50米？個陣已經講緊係班狗衝埋黎拉人

1. 你神力問多掉50米
2. 如果距離50米加埋佢衝埋黎拉人，你用火魔定漆彈？

成日問點解無點解無，外國都係咁
個原因係你永遠睇live
覺得個距離好短會夠力掉
但其實唔係

投擲距離解決得到先有用
但平時set野又屌做乜打陣地
但唔set野又點起大型投擲器？

結論，唔係一致覺得有用
而係冷氣軍師覺得有用

打陣地有高位另計，例如理大個次
但平時你用得到個機會率係零

仲有雞蛋

未成功量產到投石器之前, 好難對付D 100米外射蛋既畜牲呀.....

又黎呢類post...

有冇機會現場製作?

幾個月講到而家

不過其他post係直接屌手足弱智唔用漆彈，呢到好好架啦

算啦軍師 落過場你就明點解用唔到了

你掟到佢
佢唔mun 槍射鳩你
我頒個獎比你

射完你仲開記者會話油漆有致命毒素
開槍係對等武力都仲得

安全距離60米以上你去射下囉

和理非幫手帶防水袋+水彈+打氣枝野+漏斗+水+顔料
就自然有人整

7彈唔怕tk/自焚
危險性低d
容器變化多d
可以出力d會遠d

警車，水炮車，防毒面具
純學術討論，我覺得有效過你用火

唉屌駁都費事

UP

佢地真係當手足個個玩掟標槍大

咩叫高殺傷力
漆彈同火魔中水炮車咪又係差唔多0傷
POLY個陣掉左幾多個火魔先爆到胎

漆彈起碼做到阻視線先

點同外國比

係香港老遠都萬彈齊發啦

捨得渣起舊磚先啦
心態>武器

太遠，人地外國近

自己去夢遊落場行一圈就明，講到口都臭。
咪陰9班手足

你上前線掟一粒再講

好撚重...

掉狗車前面塊玻璃/頭盔都有效阻礙行動，兩三個人視野唔清晰可唔可以打亂到隊形？反而我見火魔好似冇乜點燒到過狗，但係掉落地下燒完後，佢地既機動性/判斷力無乜影響，咁樣其實係咪值得去試下用呢

外國係班防爆係企定定比你掟 因為漆彈佢地當和理非唔會做野還擊
香港未做野都rg

講經咩，氣油夠有用啦，中到先得嫁

乜野叫從未出現
之前d漆彈post
我都見到有手足話用過無效
唔好再推啦 距離係首要問題

因為話有效果班全部係冷氣軍師

提到火魔法，啲人太遠掟浪費晒，應該等佢主動衝埋黎先掟

見過好多次有，但解決唔到射程問題所以先少人用

前線唔得閒上連登呀

冷氣軍師得閒就追post 啦 距離問題呀

前面手足話同火魔射程一樣

你落左場先做魔法師先啦

你有效距講20-30米，你dum完都俾人捉啦屌

都話用過好撚多次咯軍師 唔work呀
好似得你先諗到咁

85都有見到啦，扔唔遠嘛，邊走得切

發夢埋土有過投擲器但仲衰過手擲
射程問題真係講左好耐
但咁耐都解決唔到
其實有都無用
個壇野起得太大太顯眼就易俾狗mark實
我諗之前啲巨型橡筋都係咁唔見左

火魔法掉狗車前面塊玻璃/頭盔都有效阻礙行動，兩三個人比火魔法燒到可唔可以打亂到隊形？反而我見漆彈好似冇乜點中到過狗，但係掉落地下染色後，佢地既機動性/判斷力無乜影響，咁樣其實係咪值得去試下用呢

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

侯麗節的由來
「侯麗節」是來自一個傳說﹕有一個國王修得不死之身，便變得狂妄自大，只許人民信奉他，不許信奉毗濕奴神，而王子公開反對父親。國王設計弄死王子，指使妹妹女妖侯麗卡燒死王子。侯麗卡穿上防火斗篷與王子跳進火海，豈料王子安然無恙，侯麗卡則葬身火海。人們感謝毗濕奴神的保佑，便向王子灑七種顏色的水慶祝。後來就演變成每年互灑彩粉，投擲水球來慶祝春天的到來。

你見過失手揸爆左幫自己上色未
老實講最有效應該係屋村大廈上面空襲

火可以燒地下
漆彈唔得
距離問題所以火一直都好少正中狗群

先同我解決距離問題先

漆彈TK同幫自己上顏色水有咩分別

距離問題
此post已完唔好再推多謝合作

唔work 唔係粒彈 係點扔出去

不如香港都舉辦候麗節啦！每人帶2個*3萬人都⋯

諗起都開心

人地班popo只要無殺傷力就做靶比人掟,
我地果班popo鬧兩句就發癲, d藍屍仲好意思講外國乜乜乜.

有好多人就係以為自己好醒
其他人都on9 得自己先識諗野
點解唔走快d 點解唔打關節
點解要燒地下
點解點解

點解你唔撚落下場 係網上問點解 唉屌

尋日近到仆街啲狗 直情企喺度撩你引你打

鬼佬防暴=硬食漆彈
香港popo眼中漆彈=致命武器

失民心

1. 距離問題
2. 一直有人整但效果低所以愈黎愈少
3. 冷氣嘅你願唔願意幫手帶出黎，有人帶就有人整
防水袋+水彈+打氣枝野+漏斗+水+顔料 唔肯帶就算吧啦

用條命去換阻視線
咁你去未？

啲人成日問呢個問題應該真係未上過前線

你想行緊佢50米都根本係冇可能

佢一見到你就瘋狂開槍

如果好似外國咁有機會埋身一早燒曬啲狗啦

water from god

不過好似失傳左

想問好耐

會唔會光復完香港都仲有人loop呢個問題

因為唔係一致認為有效

對唔住前線手足，我未上過前線唔知規矩
以後唔敢再問

如果目標鳥巴士，做路障呢

完全同意，一致認為有效既都係啲冷氣軍師

就算比你有埋投射器，都係三五十米，其實真係唔遠。一般來講防線前有rb 同磚， 對面都唔會推咁前，只會tg 放題，當對方要拉近距離就多數有水炮 銳武

同埋啲人成日用外國做例子，外國都唔會不斷開槍啦屌

咁不如直接噴司機位？ 不過佢地依加會抹

有人做過架

但無人敢扔
邊夠遠

少過30米，佢要捉你係10秒內既事

漆彈要用得到 起碼要細到兵乓波size 有火魔一倍距離

大面積無咁易清？

訓左幾耐 721 728 己經有用，對家拉遠距離 佢射到你 你掟唔到佢 所以開始無人用

落過場 就知根本掟唔到咁遠

只可以等空投兵幫手

有無人翻譯推埋畀外國人睇？

只對水炮比較有效

制作工具多
都係果句 雖然效果低 但有人帶就有人整
全民帶火料就得 咁點解唔幫手帶水材料 仲有加工左既阻力帶

又loop

你認為狗狗俾唔俾你行到咁近掟? 仲要唔郁?
同埋啲漆彈真係好撚重
未試過現場整, 喺屋企整, 整左十幾廿粒叫做熟手少少, 感覺好難現場量產
同埋細水波先易爆, 大少少似汽球果種, 真係彈下彈下架咋, 好撚難爆

我反而覺得漆彈用係裝修上面仲可行, 最少間鋪唔會避唔會走唔會射鳩人

真
汽油彈呀 磚呀
就無呢個問題啦

啲人根本唔知啲警察有幾癲
一扔就射tg 同pepper spray
再近少少就出棍打你個頭

都話距離囉你老味，你未掉中班狗，已經50 米以上射7 你
無落場都自己去整一次實驗吓可以掉到幾遠先啦軍師

火可以燒地下形成火RB
你個名改得幾好

咁其實同樣地，火魔法都有一樣既距離問題啦
而家TK 多過燒到狗，咁又繼續掟？

你研究下有無易碎容器

可以掟over 50M 先有得諗

其實呢，

就唔係淨止進攻先要用既

距離問題
早期可能會好啲 依加行近啲都tg放題

其實問得呢個問題 都知一定係軍師黎

其實雞蛋係幾好 但要有效果一來要量多 成本又高 整又難

TK係因為前仆後繼 好多都係新加入
燒唔到狗都係距離問題 但係放落地可以形成火RB比手足走 漆彈唔得
所以依加咪話徹退先放火魔

距離問題
自己落街擲下石仔，你大力士都擲唔到50米啦

我覺得係命中+距離+效果問題
火魔同磚, 最少可以暫緩狗狗衝過黎

水波你中唔中到佢頭部都係問題
要阻射野, 距離近到咁, 倒不如用水槍射好過
同埋除非中漒水, 否則班狗狗都係照衝, 中屎水都係咁話

如果掉唔到去人到，掉去啲車到可以通知自己人係咪狗車，又或者要佢地洗車都好

咁噴漆會快手好多，又唔洗瞄

班冷氣軍師鳩up就最撚叻

阻視線→除頭盔→之後

始終狗都驚火

即使定唔中都可以阻止推進一

每隔幾日就有呢啲on9 post，點解會由呢啲無腦和理非冷暖恆溫被竇軍師度橋。

埋唔到身都冇用
一係你要有長距投射
不過新聞講Ｄ狗開始捉海外直接運黎既呢類裝
有心整既手足睇黎要手動ＤＩＹｏｒ其他門路
手動有樣唔好好大機會使用耐久度唔及廠出
所以睇ｙｏｕｔｕｂｅ人地ｄｉｙ點整

ｂｔｗ之前有手足另一個ｐｏｓｔ講
大部分漆油 同噴漆都係易賢
然成點個手足冇講
大家做手工勞作時要小心慎防整到自己
旁邊唔好天氣凍明火打邊爐

你唔夠10米先掉到，但係唔夠10米距離，一早已被咬

仲係度幻想得咁美好，當你真係夠力掟咁遠，佢又會係你面前除喇喎？後面果排即刻補位啦

最大問題係距離，你行埋少少班狗都放彈，如果你有制高點都可以用。或者都可以用玻璃瓶裝顏料，應該可以加強遠距離

冷氣軍師不實戰，紙上談兵

朋友既朋友現場成日見，但係用汽球裝住完全冇辨法掟

又係呢一類post叫人用啲香港環境冇用嘅嘢又要人倒退返

好耐之前發夢
見到有手足起2樓高度制高點用過

我上次掉個水樽已經比支催淚彈槍指撚住個頭

講左10萬次，個個以為得自己心水清，問人點解唔用 點解唔用，都話用唔撚到咯屌你老味

就咁睇好似無殺傷力
但如果擋左視線 或者污糟左 對方就要換裝
或者除頭盔
咁就暫時減低左對手人數
或者破左防 弓箭手可以打得入對面

咁popo可動員力就會減少
試諗下你跑跑下步突然睇唔到野你都會淆啦
最重要係火魔對full gear狗冇乜用

同意
一致回應左係距離問題點解仲要問？
講得呢樣野一定無上過前線
知唔知班狗係將距離拉到7-80米
如果少於30米就會衝過黎咬人
你自己上前線試下點掉

唔好傻啦未計你一百米外掉得中
你啲彈冇咁快乾，用水衝就得

你掟到嘅距離佢已經直接開槍射你
你估黑警好似外國防暴企定定？
個個post都問 問你老母咩

距離問題 講過n次
有落過場唔會唔知點解擲唔到漆彈

樓主語氣算好架啦，大家唔好屌佢了
其他係直接屌手足弱智唔識用漆彈
留返個post之後有人問就放呢個post出黎啦。

一句到位
除左琴日 有幾多次咁近狗
會無比人拉

好似 向下掉 易好多

其實真係埋唔到身

你見好多汽油彈其實都係掉喺差佬防線前30米最近都係十幾米

就算俄羅斯咁嘅極權國家都唔會下開真槍

係香港會淪落到好似伊拉克，尼日利亞先會開真槍鎮壓冇槍嘅示威者

假如真係畀你埋到身，你就會揀汽油彈

同樣成本開真槍射你，點解咁戇居要掉漆班

尋日拎左全日但都唔知可以比邊個

成日都有人問,講左人地外國鳩企,你梗係掟到彩虹咁都冇野,香港講緊平常對峙已經係50米開外,2-30米距離已經係推緊,先唔講50米開外有幾多手足可以準到中頭罩中上半身,是但飛一粒樽蓋過去已經即刻TG放題,然後推,狗一推中後排又即刻屎淋尿瀨退,前線果下已經要準備接敵,唯一可以停推只有火魔,咁漆彈/雞蛋仲有乜鳩用?直接火魔水魔好過啦

從來唔係用咩有冇用,而係心態,到今時今日都仲係有人郁下就轉身退,真有心想保護前線既就倒後行拉前面書包,一來防止比狗咬走,二來睇到前線動線幫手拉開D阻路路人

最後多D落場,你就會知咩有用咩冇用,文字推演冇意義

1. 要用有機溶劑去開，否則好重、好難入氣球
2. 有機溶劑會溶氣球
3. 一樣會比狗咬，不如火魔啦
（雖然火魔掟地下，成效再論）
4. 現場整好花時間
5. 掟唔中就比狗衝
6. 中左一隻狗，有千萬隻衝過黎，所以要一齊掟
火魔一個人掟都有一定阻嚇力

你冇落場都應該睇直播啦

7-8月班狗咪包晒保鮮紙，結果中個位多數唔遮唔到視線
重要比佢一換保鮮紙就ko

火魔高殺傷？
水魔先高殺傷啵

守城會有用囉，樓上話弓箭都係一樣，平時點帶出去。

如果有一日有條件真係陣地戰果時

氣槍漆彈點睇

隔成最少50米
通常都100米
掉條撚咩
撚唔知掉中就有用咩
所以大家而家要集思廣益點先可以增加攻擊距離

比個理由用真槍射手足？
咁仲漆乜撚野

你試左未先

因為射程問題

仲有因為唔應該再嘥心機打陣地戰

外國警察企定定喺度任掟唔嬲
香港警察行過都衝過嚟打你

有得掟點解唔掟汽油彈/聖水

1. 漆蛋，有人整過，size剛好
2. 用某一種運動嘅equipment，可以射好遠，支棍仲有長短比你揀
完

如果距離有問題，可以試下空投

如果有屎呢 ？ 或者蛋漿

Ching心水清，講點解唔用乜乜柒柒之前落場問下前線咪知囉

其實夠人多，想佢開路嘅時候可以用

成班冷氣軍師

聖水都冇喇

一扔即拉

咪就係，你試吓自己拎過氣球入滿水整水彈掟出去，睇吓掟到幾遠
根本拎過一次上手就知點解冇人用

呢啲post可以分到邊啲真係有落過場邊啲係冷氣軍師
利申冷氣軍師

入落雞蛋

你拎枝類似槍嘅物體出現喺現場，一定比班狗用實彈亂槍掃射…

三條友，一條健身帶

買咁大量其實唔難追蹤
未整蛋前運送又太大
整好咗又驚爆
落到場又驚Tk
因為中咗自己友 佢冇衫換會好撚麻煩

班冷氣軍師
帶住又驚tk又驚整爛

健身帶真係好好用

我諗距離同彩蛋包裝嘅外殻有關。

例如你掟一個火魔，可以掟到 20 米。並不代表你掟一條比火魔輕十倍嘅毛巾可以超過 20米。

當你整到一個100m射程既投射器, 我保證好多人用

天橋有無機

漆彈用氣球整，你點樣用丫叉射個氣球出去而令到佢唔喺拉弓過程中爆啊大佬？
都係嗰句，自己用氣球整個水彈出嚟試吓就知點解

你唔用火藥係做唔到呢個射程(大型投石機除外)
但如果用火藥射漆彈出去未免太戇鳩啦掛？

其實有，不過好危險，同埋check袋好易中

…唔會啦，你當班狗傻咖？咁易比你佔到制高點？

出多啲去啦
尋晚有冇去旺角呀?
咁多冷氣軍師,
樓主連距離幾遠都唔知,
你試下行近少少, 佢開真槍,
你死撚咗啦垃圾

根本唔夠近掟中身

唔會有高位
班狗實會攻哂上天橋先
唯一可能係屋企掉 不過有d博

綁住舊硬野喺底，發射用

難lu，天橋成日俾狗佔
投石機嗰啲又好難即時好快砌完
真係磚重好用，或者可以試吓隔離post用雞蛋裝，可能易啲瞄

我講緊打機咋

真，一係直接開槍headshot

點綁，你示範吓？
同埋咁麻煩的話，點解我唔直接用丫叉射火魔/磚出去？

On9

冷氣軍師未去過現場，根本唔知道而家根本稍為推前到少少班狗就會抆真槍實彈指鳩住你
我重覆一次，係實彈啊！實彈啊！實彈啊屌你老母

一向都有，但啲popo唔敢企咁近，冷氣軍師落場睇下啦

都係個句
比你有機會進入到射程
你會掉雞尾酒定色彈
（先唔講班狗一早射爆你眼）

玻璃樽裝漆或類似嘅野呢？
不過開真鎗就真係走為上著，唔好硬碰

一早用過啦

實彈真係要走

暫時見到雞尾酒成效唔高，命中率奇低，掉車反而好好多

點解要浪費玻璃樽整漆彈？點解唔用嚟整魔法？點解要做啲唔符合成本效益嘅事？

發夢不如漆油入水槍 又易燃又射得遠

緊係有出現過啦
只係同火魔一樣
射程根本就唔夠

你自己搵返d圖睇下721/728班狗既長盾
僅僅幾次成功用到都太弱
好似溝稀左既塗改液咁

整水魔好考手工架，唔似火魔咁快靚正

琴日果個距離
後面全部都係一家大細
有老有幼 擺到明引手足打狗 搞亂件事

係囉
用水槍咪解決到問題
好過你火魔

射程呀大佬

屌得好中point
我鍾意

都係個句
射程問題

不過雞尾酒唔中都可以delay狗嘅沖鋒
色彈真係得啖笑

比粒核彈你,你掟唔中又有咩用?

好撚煩呀，你試下頂住象膠行埋去掉，無中彈安全返到黎，大把人跟你掉

我都係咁諗
拎乜野俾狗周到都係死，梗係拎最大殺傷力

1個人梗係唔夠
3個人隨時隨地用 jeung gun daan gung
做真正嘅手足（6手6足）咪得囉

琴日有人擲水樽
已經即刻舉橡膠子彈槍喇
但好多一家大細仲行緊

其實有，不過都係果句，敢掟野嘅人唔多
掟得一定俾狗mark實
點解唔掟最高殺傷力

因為冇人做第一個

漆彈作用唔同
不過你講得啱，而家個形勢實彈都用埋，漆彈變左廢物

oush

衝埋黎死左啦

香港買潻油好貴

紙上談兵撚

因為埋唔到身囉

大家距離差唔多 有得揀梗係掟火魔啦 去到咁近仲掟漆彈黎搞笑咩

其實之前有人攞過出嚟
仲搵人幫手周圍派
到最後冇咩人攞冇咩人掉

利申 發夢有份派

真 有冇落過場真係講兩句就知

其實最有效係樓主拎車炒埋去
咁樓主做未？

唔係話咩
如果漆彈扔得中你有冇見過一隻狗著火？
根本100米距離已經乜柒槍都開哂
點扔？

我覺得可以用下天琦喺地厚天高玩嗰種 叫棍網球 不過好難帶出去

啲狗係40-50米外。。。你都係扔得20m⋯⋯

咁你去做未呀，攞條命去換取阻啲狗視線

有制高點咪得

要3個人一齊用嘅

真打既，一係磚雨一係直接升級上火魔
和理非講撚咗大半年磚又唔拎漆彈又唔拎

咁你覺得係邊個既問題？

要一早準備，帶出街容易自我引爆

日撚日都有人問

證明連登真係冇人乜上過前

光復香港

簡單啲來講冇辦法去收緊距離
咁可以點做？其實用多啲戰略
譬如話首先搵人引班狗衝前
再喺條橋嗰度高空伏擊
或者多啲大膽包抄佢哋
每次大家陣地戰對住嘅話係一定輸
因為佢射程長好多

因為你淨係識坐係部電腦前面睇av打J囉

冷氣房軍師可唔可以含撚死？

正皮多過負皮 連登絕對係全港最大軍師論壇

有啲嘢真係落過場先明

理大有大把，但根本用唔著

係，裝修佳品 must have item

因為你紙上談兵
係無乜效
都唔知第幾個post

講咗幾耐係距離問題

如果去到漆彈都掉到既距離
手足們會有更好嘅選擇

危險 怕tk

醒少少啦
依家黑警射你仲需要理由？
再講
用得氣槍漆彈就緊係有遠距離搵野遮啦

無落過場啲傻閪先會問

有制高點我掟個啞鈴落去唔撚好？

整完冇人用jm9

你渣上手諗住用力個下已經爆撚咗啦

其實唔駛落場既
只要自己諗下自己要點先成功
就會諗到執行上有咩問題

好明顯, 樓主跟本無諗過自己親身做

入到Range掉柒彈點解唔掉氣油彈？？？
反正你企係度無做任何野都係暴動

因為你唔撚去dum 囉

有時真係登前線可憐 拎條命去博仲比左膠要求好睇

你咁撚醒
咁你落場我哋買夠2枝氣槍你去射
唔好龜係間屋講廢話

向日本人請教
佢地好似pe堂教

其實唔難 玩過 掟幾下就熟手 距離應該可以掟到50米

漆彈唔中頭更加冇用，不過漆彈可能更易投射

帶得枝野去不如帶弓

Agree 垃圾樓主冷氣軍師講就勁

係囉 無人做咪自已做囉
無人做一定有原因㗎啦
冷氣軍師

你落過場未？
知唔知掉佢地水樽、雞蛋都已經黑旗
拎條命行咁近掉，個風險幾撚高
同埋都係果句，你想有人就自己帶頭
唔係冇膽做，而係見唔到成效

你自己去百佳買pack汽球同埋玻璃樽牛奶試完先喇軍師

軟身又入滿水既水彈好掟D
定硬身既玻璃樽好掟D?

哈哈 真

幾個月前都可能係
而家到掉得中嘅距離就直接火魔啦

呢個係真。冷氣軍師

好難解鎖？

總之一樣野 人力 20米左右係最遠攻擊距離
有效距離可能仲要短啲
自己搵下狗隊啲攻擊距離
冇器械加大力度 好難打
一埋身 佢地就真槍

好似棒球投球手去到200km/s先再講

所以應要理用返香港個地勢 佢企得咁撚遠 所以要有手足發夢時準備定係高位放落去

彈力帶8月打tko狗屋嗰種

軍師，彈力帶唔得？瑜伽嗰種
已經出現過好多次

推夠未？

因為樓主你唔扔

火魔其中一個作用係最前嗰班走既時候掟落地都可以當rb用 但7彈掟唔倒狗 掟落地又冇用 咁帶黎做乜

人地建議下 又一句冷氣軍師車埋去

用得彈力帶就直接上火魔喇傻閪

仲有, 彈力帶打建築就得
要mobile setup既要兩個人座穩拉恆條帶+一個人負責投射
射狗防線既話班狗一衝都一樣GG

漆彈可以偷襲，但絕對唔可以再打陣地

唔知點解 次次都見人整左冇用

弓唔同
要學唔係太易

基本野係咁
玩學會發現其實好難玩
話就話target 大撚把
但係唔係咁易控制
上面講嘅漆彈就大範圍啲
miss 左都有少少濺射
同埋彈藥數量問題
箭真係唔多亦唔易整

除左某d區嘅高低地形 真心平地馬路可行性好低

最尾個句

唔熟真係打向後面就玩完

喂大佬
做軍師都可以高質少少自己做下實驗
研究下可行性先攞出黎講吖大佬
唔work既話, 係講緊信左你既手足隨時因為你個"建議"俾狗咬坐十年

去超巿買pack汽球, 試下整返十個八個水彈
入落背囊之後跑下街, 再去球場試掟下
最多咪哂你十幾蚊,幾個鐘時間同埋少少體力
咁都唔做諗住靠9up指點江山?

講撚咗幾多次 六月到而家 唔用就有原因㗎
仲懶醒講出嚟想點醒大家 我係前線見到都燥

Agree

掉唔到過去啦
依家啲防暴企老練咁遠係咁射

真係屌你都費西事

我冇跟咁貼，問點解冇出現姐
答左知左咪OK 我都有叫人唔好推
不如開post叫埋所有冇落過場既唔准討論好冇

咁當我無幫過樓主口

屎都有人玩反而漆彈冇

Agger 利申落過 但覺得唔洗一黎就屌冷氣

討論無問題
不過未落過場既又要用塞錢入你袋既口吻指指點點教返前線做野
唔抵屌咩
人貴自知呀朋友

前面d comment係惡到一黎就要屌撚死你全家

邊度塞錢入你袋口吻，你自己過份解讀
由頭到尾都淨係問點解無出現過
然後就一直屌我冇上過前線

同感但都明 落咗場番黎睇post 見到個可能會累死手足嘅post 個種燥

真係唔覺

之前見過黃大仙有人整
有冇人用就唔清楚

跟本落過場都知得火魔叫有啲用

另一角度睇，同蒸溜水一樣
因它沒危險性，拿在手上行街也沒有問題⋯⋯

可以令更多人能夠參與
在真正開波之外，可以帶出如 表達不滿等其他功效

講過好多次前線試過係冇用
根本要做到相嘅效果係要班狗企喺到唔郁任你dump
仲有用手dump一定dump唔遠

有據點要守就有用

特別衝理大果幕黑箱車或水車
果下中漆彈已經夠令佢退場

其實講過十萬八千次⋯⋯

冇追 post
不過話冇果d 人 有冇出過去
根本周圍都係
但係好難真係用到

用途不同啦！

當年內地，在美國領事館前流動示威，民眾投擲雞蛋等表達訴求；

因物品沒有實質破壞力，雙方保安也沒有制止

現場製作極難

有冇人解決到彈射器既問題，手擲唔係咁易

航拍機，空投

人地冇用槍
以前玩下都仲得而家唔得

你自己都識講喇

香港班武裝恐怖份子係不論男女老幼都無差別攻擊
你諗住無實質破壞力佢地就唔咬你?

有冇啲漆係易燃架 ?

整緊喇屌

如果係制高點丟落去呢？

因為爭你

難整又唔方便
同埋無咩效果

P牌推

有人話試過整，但開出嚟會好快乾

唔好軍唔軍師啦
咁距離問題有冇辦法解決呢 一齊諗下
淨係火魔唔夠做

其實漆彈應該要做成自救或者救人手段而唔係攻擊手段.
因為救人或者自救果陣一定係埋身肉博,
掟出黎就可以阻擋佢視線,妨礙佢進攻,趁機逃脫.

1.) 難擲、整麻煩、一樣會俾狗咬
2.) 唔好再問落去，再問你就係冷氣軍師要死全家

中面先可以阻擋視線
唔中既乜春用都無

不過如果可以掟得咁遠咁準既
火魔係咪有效D?

因為你地唔撚追留言囉
每個po都有人解釋點解冇人用
你地唔撚追 冇落過場 屌返人唔聽你地冷氣意見

發夢幻想過
整需時麻煩
整完攜帶麻煩

到真係用係冇可能dup中
你睇下咁耐火魔有幾可中？
換轉水魔情況咪一樣

講左十世都有人問點解
真係好用神早就有人整左
當香港人戇鳩架咩

漆彈輕咁多，係咪可以掉得遠過磚同火魔呢？
雖然我會估都唔會可以掉遠得幾多

DLLM用下個閪腦
既然入到射程範圍
掟無阻嚇性冇傷害嘅漆彈好定係
掟有阻嚇性有傷害嘅火法好？

扔到漆彈就魔法到班狗啦
你企下前班聽下槍聲再講

真，佢哋見你打唔贏就tg放題，打得贏就直接實彈諗住殺死你

淨係用打個閪結嘅時間 我已經溝好一枝火魔法

decathon有，健身橡筋

到目前為止火魔都係視覺同防守效果用途多啲..
彈力帶呢啲，三條友企定做靶

你有無出過去？

漆彈輕?
一粒我當你有400ml水, 十粒已經等如四公升水

仲有漆彈最簡單既做法係用汽球入漆水
不過汽球又軟身又唔好渣手
掟果陣好難發力

有片介紹過
可能D人嫌麻煩
冇心機整

飛機帶做工程舖頭有售

唔洗彈射 用袋棍球
做手臂延伸應該夠10-20米

我擺明串緊佢距離問題
正如你講 掟到漆彈 點解唔掟火

所以呢個post
為何一致認為行之有效既「漆彈」從未出現係抗爭現場？
個原因唔係距離問題
係威力問題

仲衰過扔雞蛋

氣油彈都掟唔中
漆彈點中

力王

pvc crossbow，有cut鉗,有鑽，有飛機帶，有鐵線，射返三寸pvc喉，成本唔駛廿蚊。

有600個正評就知冷氣軍師比率高到....

你估火魔咁易掉既咩.
第一,你由袋拎出黎仲要開光先掟得,但係漆彈拎出黎就掟得.
第二,掟漆彈同掟火魔既心理關口係唔同.
漆彈係一個可以救人同自救既手法.
一隻狗中左漆彈之後唔止廢左仲會變負累,分分鐘變成活路障.

你未行到前未都比人拉左啦 仲要告你襲警呀手足

有次攞住漆蛋
結果想掟嗰陣自己揸爆咗
另外一次，粒蛋直頭比tg打爆咗
結果自己中招
依家都未洗得甩

班狗仔咁錫身 如果唔係高位
都幾難整到佢哋

係性價比問題，既然入左射程範圍，邊個更有威力

都講左鬼咁多次：射程問題

加炮架

姐係你諗住人人都拎住粒漆彈準備救人/自救？

整到都係要解決射程問題

漆彈都中 咁不如直接火魔法

射程問題，上次理大救援戰火魔法連狗毛都燒唔到都知道最大問題係攻擊距離唔夠拉，除非加強攻擊距離如果唔係同火魔法洗地無分別

如果上得前線仲有心理關口問題既話
得罪講句, 應該諗下應唔應該留喺前線定去返中後線

上前線, 要有自己判斷,一個猶豫都可能累已累人
呢樣都係講到口都臭

係時現過，少過火魔法，我試過被TK

如果係方便可行既,why not?
雞尾可能有一百個人敢玩,每人掟兩個都係兩百個,
漆彈可能有一千個人敢玩,每人掟兩個都有兩千個.
雞尾中火可能終身,漆彈布冬十年,你點簡?
你估個個都咁撚勇武咩?
唔建議敢飲識飲雞尾既降級玩漆彈,
但係建議唔敢飲雞尾又想幫手既可以玩下漆彈
any肥,漆彈tk都無咁傷,好適合入門

樓主冷氣軍師，問得呢啲一定未落過場

你話無咪無囉,我同啲有既人講.
即係風水野,你信有咪有囉,無咪無囉.
我同信既人講,你唔信同我拗有意思咩?
by the way,
現場幾多人有猶豫而累人累己?大家有眼睇.

漆彈完跟住火魔.應該好撚壯觀.不過應該會好臭燒膠味.

50米?
邊個叫你哋用手掟
水魔法係要咁用

前排個個都要哂兩隻手做嘢
問題就係唔方便加唔可行
唔敢玩火魔 但會敢班狗衝嘅時間冷靜衝上嚟扔彈救人?
仲要等到班狗衝埋嚟先有得行動?
你不如返返去後面做物資鏈啦咁

到有短距離仲漆彈咩
原罐野撥過去仲有效率

群眾齊扔有象徵意義多
前題班警企定定

你估火魔咁易掉既咩.
第一,你由袋拎出黎仲要開光先掟得,但係漆彈拎出黎就掟得.
第二,掟漆彈同掟火魔既心理關口係唔同.
漆彈係一個可以救人同自救既手法.
一隻狗中左漆彈之後唔止廢左仲會變負累,分分鐘變成活路障.
------------
袋定粒粉彈或者漆彈或可自救,信者得救,不信者唔好黎拗

真係都唔知講撚左幾多次
我掉到漆彈不如放火魔

可以袋喺邊呀粒漆彈

7月已經有...太麻煩同埋距離問題

嘩,日日都要祈禱,邊諗到咁撚多內容祈禱呀,唔撚祈禱啦
嘩,咁撚麻煩,邊撚搵到地方袋呀,唔撚袋啦
如果你個腦係空既,不妨開腦袋個漆彈入去啦.信者得救呀

有陣時你地冷氣啲救世主口吻真係好撚鳩
我落場整過你口中可以救你一生嘅漆彈
第一 漆彈又軟身又易爆 唔似火魔咁易袋 你動作大少少 你粒彈已經爆撚開咗
第二 上面有人講距離問題 你要近一近先會扔得中 如果扔唔中你基本唔撚洗跑 比人捉撚硬
第三 前線冇你想像咁撚蠢 唔好以為自己真係好撚醒先得
第四 你真係肯落場試下就知道我講咩

落場你咪知囉

汽油彈次次都係中地下
如果唔係因為擲唔中 前線點會用弓箭呢

其實而家D磚用晒做路障啦，D法魔又有幾可直接命中D狗，所以距離問題係困擾所有遠程飛具

水槍有幾多過十米?

叫你地帶雀巢6個月啦 有幾多個出去肯帶

直接射低你 渣住粒蛋坐監

火可以形成地形性RB 就係咁簡單

又係大家講 人最重要？

第一
漆彈既概念係遮擋黑警視線,
如果你覺得個方法係work,咁就係幫手諗點令佢work
而唔係同人地講,佢點樣唔work.
你覺得條橋ON9,你可以唔去做,唔好stop其他人去做.
漆彈一定係又淋又爆嫁?點樣可以無咁淋咁易爆?
越多人去做既時候就會越多人一齊完善個做法.

第二
what is 肉搏?

第三
前線不知幾醒,係話你豬啫.

第四
啊媽係女人,唔使落場試下都知道你講咩
請問你憑咩可以贏到警察?咁你又會落場既

上咗色要洗要吹乾，咁麻煩
又影響popo視力，又唔驚道德撚出嚟鬧
又冇危險性，如果咁都告得入全港要禁汽球

咁百利而無一害既嘢真係唔好做

其實從來係橋上食花生果班真係可以試下放漆彈落去 平地就冇可能

之後係咪係條橋比人圍？

第一, 物理上我要做到你講既效果, 我用火更好
第二, 肉搏？你人快定子彈快？

因為和理非唔出手
勇武話自己係革命內戰 唔係示威

因為連登仔全部係冷氣軍師

咪係
一條橋封左兩邊樓梯就走唔到
到時真係集體送頭

第一
#375
唔建議敢飲識飲雞尾既降級玩漆彈,
但係建議唔敢飲雞尾又想幫手既可以玩下漆彈
any肥,漆彈tk都無咁傷,好適合入門

第二
咩叫自救呀?肉搏即係你俾狗捉撚住左,夠唔夠近呀?

-------
同一個Point,要講幾撚多次先夠呀?仆街
唔撚睇野就唔撚好覆啦,得唔撚得呀,仆街

係囉,火魔射唔低既
支持玩火魔,反對玩漆彈
火魔唔坐監,漆彈會坐監

你玩漆彈呢啲垃圾 我寧願你做更加有用嘅嘢
滅煙 盾又好
我用20L防水袋裝漆彈 又要跑又要跨 到臨尾班狗開始推 已經爆得七七八八
你諗住要人一人袋一粒 我真係笑撚咗出嚟
問返你點解決袋漆彈問題 又叫我用下腦諗
之後又叫人幫手諗解決易爆問題 你咁撚醒都諗唔到姐係唔撚Work啦
不過你都係唔撚會信我地講嘢
你係覺得work 我歡迎你自己親身落場用
希望見到你

嘩 要比狗捉撚咗先可以拎粒漆彈出嚟威
不如拎近身武器啦

識玩既火魔都可以咁

link?

係囉,咁用咩近身武器好呢?

軍師 你見唔見到我打20-30米....

20-30 米, 你估下隻狗跑過黎要幾多秒先捉到瞄準緊既你

有頭盔炮架既射乜都得啦

比隻狗捉住左先拎漆彈？
如果有狗落單既, 跟隊好過啦
如果係成班狗既, 漆彈真係有用

討論左N 次都去到 17頁

我真係唔撚想笑 d 軍師, 無落場見過實際操作點唔 work, 就係度話點 work 點 work
你比人笑下好閒, 大佬真係有傻仔聽你講以為企天橋 20 米外玩漆彈好撚安全比人拉左
你會唔會安樂

班軍師有咩諗法, 自己求其揾個空地試下係唔會比人拉既, 但起碼唔會比人笑企 20 米外玩漆彈好安全

距離問題呀，手足落過場都知啦

咁呢，你明知把槍得一粒子彈，有十隻狗，咁我估你識簡開唔開槍既
獨立思考好重要，我講物就做物，唔識睇餸食飯都好濕濟既
好多時係得一兩隻狗跑得特別出，然後按低手足，漆彈可以令佢暫時失明，增加手足掙扎逃脫既機會。
不過而家真係唔玩陣地戰的話，都無咩機會用得著

我建議閣下玩兩個相熟朋友 role play 玩水彈, 睇下掟正塊面要點瞄
人地捉住個手足, 塊面會唔會對住你等你瞄準？
我當你真係眼界好好掟中, 隻狗揭開面罩就無事
咁點解唔跟隊打佢老味？

元朗 有用過

但距離唔夠 手足退多過衝 好難命中

基本見你準備掉野 都TG放題 / 橡膠布袋瞄頭射

一個放魔法 2,3個盾戰幫手護 其實好浪費人力資源

除非搶到高位 或者有強力彈弓彈過去掛

揭蓋果下就要鬆一隻手出嚟，你逃脫機會咪大左囉，兩隻手㩒住你vs同單手㩒住你。講到跟隊打，不如話組隊殺

其實有用 不過唔算特別廣泛咁解

你個前設係掟中, 我都話左阿軍師先生, 你試下點掟中人塊面先啦
而且, 你肯定你可以係埋到隻狗身掟之前唔會比人拉噴打是旦一樣？

漆彈好易自爆

咁請問你有無一刻諗過點樣救人或者自救？無人跟隊既情況底下

你埋到去再講救人 ok？
講到漆彈咁屈, 咁你要企係幾近先覺得自己多過一半機會掟中？
當考慮埋命中率問題, 就知你睇 live 當抗爭

真係得罪咁講, 全香港既精英都上過前線, 電蚊拍相機改裝既小電槍都見過, 真係唔知漆彈有幾有用

0.001%都好，唔掟，你連呢0.001%既機會都無。
如果你跑得甩，無人叫你企定定係度掟，博掟中。
我講呢個做法係俾和理非自救，
手足你梗係火魔殺狗，唔需要降級挑戰

終於有人答到
d 人咪成日指指點點啦

你睇得 tvb 多，以為走住掟好易中？
點解唔會企係度掟，因為好易比人拉
點解唔會走住掟，因為距離問題呀 on 9 仔

知唔知點解火好？掟唔中都有火牆，漆彈？地下多左色
呢個世界講供求漆彈係勁既，一早做左標準裝備

冷氣軍師最錯既，係又唔識野，又唔落場學下點先 work

人地話，換保鮮紙咪少左隻手拉人，可以救人

若只係為了弄髒對方, 點解唔直接噴油?

標準裝？十萬人出，有無一百個敢玩火魔呀？
火魔坐一世，漆彈坐十年，你梗係想人玩火魔啦，
想啲人唔敢玩呀嘛，
憨撚鳩鳩咁睇果一百個表演火魔，跟住大逃亡
兩手fingfing等人捉
你都好落力ban橋喎
ban左咁撚

我就只會聽過警犬見到火魔要小心，就未聽過警犬驚漆彈

你講到咁無風險，點解無一百個人帶漆彈
軍師，唔好獻醜啦。

點解 ban 你？因為我驚有傻仔信你行埋去掟漆彈好安全

How To Make The water ballon Slingshot

火魔都係掉空氣漆蛋掉咩？

其實打war game漆彈有效距離係幾多？

前線大佬話帶野怕被搜到

係囉,等果一百個火魔捉曬,個運動咪收皮囉this is what you want.
由和理升級玩火魔,無心理關口,
落得場既無和理既,冚鳩撚都係火魔勇武
呢個世界得火魔同和理
呢個世界得窮人同有錢人,無中產既
唔撚拗啦,唔撚好覆我啦我是你眼中不存在的人你睇我唔到你睇我唔到你睇我唔到

因為你無落過場囉